一人一個趕飛機嘅經歷

啱啱見到個post講追巴士 搞到我諗起最近二月頭去福岡嘅趕飛機經歷（比較長，sorry for 1999 )

話說我同兩個朋友買咗hkexpress 07:45 早機去福岡嘅機票，咁因為我哋三個都住南區，所以我哋就約埋一齊搭NA10通宵機場巴。咁呢架NA10就係4:55 開嘅，係得一班架姐，如果miss 咗就要等5:55嘅A10或者搭其他車。本身我同第一個friend上巴士之前都好風平浪靜，點知我哋一上車無耐就好似打風咁大雨，揸通宵巴嘅司機又揸到鬼咁快，結果當架巴士到咗第二個friend屋企附近個站嘅時候，我哋就係窗度睇住佢係傾盆大雨下拖住個大喼狗衝過嚟，最後係上唔撚到車

咁我哋大概07:15到機場，但我哋未可以check in住，因為我哋嘅luggage係一齊買落同一個人度，唔sure可唔可以分開寄。咁我哋等到佢check in last call，但個friend 都未到，我哋唯有寄咗先，仲同個地勤staff request可唔可以遲少少先close個寄倉counter，佢哋話最遲等到 around 07:57。而hkexpress check in 通常都係terminal 2，搭機場巴就要等terminal 1 啲人落晒車先駛去terminal 2 咁所以我個friend就好順理成章地趕唔切，佢大概8:06分到，我哋急急腳去過關，點知個喼太大海關唔比 我叫另一個friend過咗海關先，然後同遲到嗰個friend 就問下staff可以點做，佢哋話可以試下攞返啲重要嘢然後成個喼放去lost and found度，但要快，因為登機閘最盡可以等到我哋07:35，如果趕唔到就要買過張機票 我哋狗衝上lost and found 但點知個staff唔比我哋咁放低個喼，我望一望錶 7:20 心諗仆街了

呢個時候另一個靚靚海關姐姐就拎咗個白色嘅垃圾袋嚟就同我講話：你而家過海關先，如果唔係機都上唔到，然後叫我個friend將啲嘢放晒落去，佢會攞個喼去lost and found，我哋捧住袋起碼5kg重嘅大垃圾袋過海關，搭去2xx閘口嘅列車，落車之後仲要狗衝去差唔多係盡口嘅閘口，要過三四條輸送帶 好彩去到閘口啲人仲排緊隊上機，果陣係7:39，距離預定起飛時間仲有6分鐘 真係個心離一離阿

事後回程我個friend 就去lost and found 攞返個喼，到而家諗返起係柒嘅 同埋都真係好想多謝攞垃圾袋比我個靚靚海關姐姐

唔知大家又有冇呢啲趕飛機經歷呢

Too long didn't read

打番岩D 時間先啦

中英夾雜 睇咗頭兩句就唔想睇
留個負皮閃人

係喎有啲時間打錯咗

有次人在韓國首爾，想坐地鐵去仁川機場，諗住地鐵唔會塞車。

點知我轉錯幾次車，每次都搭倒頭地鐵。

好彩最後係起飛前1個鐘，趕到機場上機。

架機7:45飛 你個朋友8:06到都仲有得搭，叻叻豬

打錯 係7:06

睇錯咗打飛機

無
預早check in 係好基本

補返當時一幅snap7

你個fd on9

我習慣提早兩個鐘到機場，checkin完就同個朋友去醫醫肚先，

個次唔知係咪撞鬼以為食完野就可以直接上機，食完係餐廳坐到剩返10分鐘先醒起未撚過關同安檢 ，咁梗係即刻狗衝啦，去到安檢排隊人唔算多，但好撚急，個食蕉堅持要我地正常安檢先，咁無辦法啦。去到海關人山人海 ，即時同職員講要起飛了，就帶左我地去過個移民官既唔知乜通道 ，過完關之後，係我地跑緊去閘口既同時，迎面有個女女地勤一邊講對講機一邊狗衝過黎問我地係咪呢班機，再同同事講我地黎緊 ，

咁個次就無空橋既，一落到地見到成部巴士啲人等緊我地，7到好撚想死 ，不過好彩個地勤女女見到我地，如果唔係可能唔等我地了

有次已經飛前3個半鐘出門口等機場巴士
去到巴士站啱啱好目送咗班車 見仲早就無追
正常廿分鐘一班 點知下一班等咗差唔多成粒鐘先到
膽粗粗第一次用網上check in
一落車即刻狗衝入閘
入閘後五分鐘就上機

有次搵左個幾鐘，終於搵到啱心水嘅片
之後老母話到係樓下叫幫手拎嘢
之後趕到打10秒都冇就射左

唔知點解次次去機場都預唔岩時間 次次都要跑
有次係轉機 前一班遲佐 我地落機即刻狗衝去個閘 由0跑到5x
跑到扯撚晒蝦 不過最後都趕到